青衣已婚警察宿舍加建磚牆

問下佢有冇過屋宇署

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

用心良苦 搬D磚黎送彈藥

主動提供埋武器

班狗真係弱智

1823專員召喚

邊個出錢架

投訴

邊個大sir屋企人係度?

一定做得虧心事多喇，如果行得正企得正 ，點會咁驚

洗唔洗咁驚呀..
個個位無人想攪啦..左無出路, 右有鄉黑

僭建, 拉得

政府樓宇唔受bd ordinance 監管架

個帶成日爆水管
分分鐘起完唔夠一日就爆水管整爛晒

驚咪唔撚好住囉屌你老母

今朝行過，行人同行車入口都加咗水馬，同埋有警犬門口守住

警告你地，唔好手多多趁啲水泥未乾就走去搞

有冇問過建築署
政府工程用220v手提電工具

有冇問過勞工處
任何建築工程都要安全帽
又冇無護裝備

冇internal checking 咩？

好柒

佢唔講都唔知有新目標

罷工個日青衣警署都跟住罷
封鳩哂入口 落哂"集" 放哂水馬

under建築署 ASD

見周圍係石屎地驚前線無武器，特登整定個軍火庫畀我哋

整到成個已婚警察監獄咁

幫手加磚比人用

二級小型工程報咗開工未？

提供磚頭

青衣咁危邊個會去

有無可能自發幫佢地加多d磚到對面馬路

驚到振咁喎

超合作運動又嚟啦

申請封行人路手續未
樹木保護區拎黎擺建築材料
冇護目鏡,安全帽
係唔係政府趕工就唔駛跟法例要求

報勞工處

又話影響經濟 , 明明工作多左

popo真心驚 禍必及家人
證明方向正確

宜家整整下有人圍點算

係咪區果面
邊張合約

邊個咁天才 咁都比佢諗到

青衣人表示等咗好撚耐喇

今晚有無青衣手足幫手加建

要擋激光炮？

青衣居民

潛建
Bd呢

你唔講我以為嗰個唔係警察宿舍
而家加咗磚頭非常易認

多謝提供武器 就地取材

起個石屎棺材咪得囉

謝丞相送磚

準備埋武器比我地用咁溫馨？

問iccu

示威活動創造就業機會

煽惑暴動 加 藏有攻擊性武器

搞好似坐監咁

大家知狗既弱點啦

可以想起咩就起咩

果度係咪公地？會唔會有侵占，報地政？

磚牆會唔會同外牆有接觸，報屋宇？

有無係建築過程中影響環境，報食環？

手足唔洗專登運磚啦

good comment, push

對面明顯打温情牌

幫推下面post俾文宣見到
再冇民意支持 個運動好快去返佔中既結果

文宣新方向！打温情牌！！

多謝提供專仔

地租又撈埋差餉 出糧比佢打鳩我地
仆街仲要幫呢班撚樣交租

主動提供磚頭

青衣無人去

起到監獄咁最安全

洗唔洗起埋鐵絲網？

不如入赤柱避下先啦

1823 勞亮

禍必及妻兒

勞記

非法加建

點解唔起呢隻

驚咪成世唔好出街囉

報勞工署啦安全帽都無頂

有無入積架?

出入口都搵石屎封尻埋就岩架啦

agger
咁驚就搬返去大灣區

出黎行街啦

強烈要求全洗所有黑警及其家屬搬入元朗

刺激城市基建

記得開個狗窿

Push

個位咁閪 邊有人入去

有無人可以幫佢封埋個門

起到好似當年越南船民咁，以為自己坐緊監🙈

青衣和平到咁都驚

要去投訴了

呢啲牆唔洗入則，如合乎條件可以minor works 搞掂

十八區宿舍被起底？

咁多磚做武器

1823啦

呢啲牆扑幾吓就爆啦

望唔透，究竟係保護樓宇安全定保護家屬呢

圍牆透光度、通風度，應該公契同屋宇署都有規管，有冇人查下？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

有冇咁撚驚呀廢柴

政府踐踏法治

改成監獄

你話做乜要攪成咁呢？

我唔會話你知青衣超多大粒野

隔離係葵青總區關唔關事?

加得幾高丫
警署啲玻璃咁高咁又照畀人射九宮格

整到監倉咁

警察監獄?

謝政府送磚

咁驚 係咪有咩重要狗隻住喺入面
好想去青衣觀光下磚牆

古有草船借箭
今有黑警送磚

LM等睇有人話係陰謀引你用磚輸民意
都on99 而家掟核彈都唔割啦
掟磚？WFC

過街老鼠

岩岩撘車經過 真係起緊 有無驚到咁

狗署係正狗舍隔離

政府建築物係建築署

砌磚未出牆邊,應該唔會過界

安全鞋呢

見到深水埗🐶屋喺門口大閘加膠網，幾咁醒目

報minor works 唔係要七日前咩

咁玩蛇蟲鼠蟻。
掉曬入去，手尾有排跟。

法例冇要求安全鞋
政府合約就有要求

起個圍牆圍住啦，唔想見到佢哋

喺青衣行下街 等啲狗 自己射返入去住宅

光復香港 鐳射革命

可唔可以投訴克警濫用納稅人啲錢？

1823

使唔使咁驚呀

變左新疆集中營

僭建？定幫手上子彈

政府物業不受屋宇署條例監管

其實搵曬全港啲狗舍出黎。
掉大量老鼠曱甴入去，啲曱甴已經識得由水管走入屋，防不聲防，更加唔好講有狗守係入面，跟本吹你唔漲。
手尾又有排跟。

驚咪唔好住宿舍
驚咪住去東龍島
驚咪住去大灣區

再行過少少就係鄉事委員會

打老婆

此地冇銀三百磚

黃大仙咪又係咁搞

本身石屎地無磚咪幾好

搵紅毛泥封撚住算啦 仲落磚真係笑撚死人

贏

紅色大字就唔好打錯啦，好柒呀

有兩個日立

班狗入學堂個陣有冇諗過自己要淪落到著住制服做保安

柒少陣啦好無

冇PPE 炒得

其實真係無用架。。徐非唔出街啦

警咪唔好出狗屋囉 冇人叫你出街架喎

對唔住

咁樣砌磚就有用? 比啲誠意, 起碼掘條護城河啦

Time stone!

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

紅毛泥封哂佢啦

對我地咁好

青衣入咗嚟走唔到……真心唔好入青衣

就地取材

有磚用，正

首先報勞記先

依家入肉先知驚，
快閃被圍全家人街都無得出，
飯都無得食，
兩公婆都無得返警署開工，
仲要食自己同袍放既蛋

隔離就係消防, 有火就即救

我諗示威者揀其它宿舍，都唔會㨂青衣

頭先經過黃大仙宿舍對開
仲有好大陣催淚彈味

報左開工未

申請咗小型工程未啊

補返張相

青衣係警署隔離就係已婚警察宿舍
開Tear Gas佢地就慘
但地理位置真係孤島冇分別

癡線！係入面永遠唔好出嚟攞！咁你哋就唔會主動出嚟隨便打人，咁米冇事攞！

仲有覺都無得瞓

咁撚驚,搬晒去赤柱住啦.

五條橋一封就玩完
除非準備成千上萬入潛水用品

凡事必有因
濫捕、濫暴、警黑⋯後果
欠左要還

做乜贈送彈藥

驚咪返大灣區囉

警署附近居民表示,
日日經過都恥笑緊佢
明知冇人咁蠢走黎孤島都要包到自己實一實

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有23,344個簽名（8 Aug 2019 at 15:26）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

go

之前一早講咗青衣係冇路走
唔會去啦

倒不如…

青衣友：

為未來提供磚塊？

突破盲點，火燒後欄
黑狗得食，白狗當災

中國人安居樂業，以為鐵飯碗，打打打示威者、市民
依家無得安居，又無得樂業

用心良苦

好似進擊的巨人咁圍埋座城出黎囉

驚人淨係圍無野丟
特登整堆係到俾人丟

810 青衣見

孤島

笑撚死

比埋野示威者扔

啱呀, 學藍絲話齋

行得正企得正
邊個會走去搞你

做鴕鳥👍🏻👍🏻
固步自封

此地無銀

青衣都玩得過，入面全部犬，無其他部門

磚牆都拆埋你呀

門口唔係仲有水碼？

新式監獄

青衣人表示，
近排青衣城外白碎磚已加膠水，鐵欄都有人點焊

成座用磚封晒佢咪得

直接封撚咗佢隱居啦
反正住香港都唔撚理香港死活
九唔搭八

好事黎
仲有今朝有巴打話將黑警暴行貼係宿舍附近 等佢全家都睇住自己老豆老公既仆街野 造成精神攻擊
水馬、磚牆都係好好既連儂牆

自己圍住自己
有冇諗下自己已經變左少數既一群

加建軍火庫

佢應該防解放軍入城啫
香港人掟下石仔洗鬼咁上心

投訴啦，工業安全，必中

僭建

BD請跟進

淆到

200g夠炸一架飛機幅牆咁薄你肯定擋到？起碼都3層25cm抗腐蝕鋼板啦係咪呀

冇啦啦提啲示威者青衣有個狗宿舍

僭建wor

thx

封晒佢 起城堡啦 笨柒

磚呀 藏有攻擊性⋯⋯⋯⋯

青衣和平到仆街
8月5號個日無人圍警署都出幾個軍裝上盾係門口周圍走

嘩 咁撚多「攻擊性武器」痴係警察宿舍出面

真係天助__也

推

封埋啲窗丫笨
剪 lan 線有無得諗

免費送磚

大家唔好去 個位死位黎
前邊狗竇
左邊係條過海橋
右邊鄉黑
後邊係海濱

想be water都唔得
一圍真係走唔到

但係呢個位都驚成咁
證明大家方向正確

仲要冇工鞋.

其實唔止青衣
其他宿舍都加強哂
順利果個早幾日經過都加哂水馬

隔離仲要係狗屋
青衣死位唔好去

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

係咪阿蕉蕉蕉同光頭王喺果度住呀

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

啲甲由咪跳唔到出嚟囉

佢呢幅牆好易搞，等佢起好不斷掉蕉皮垃圾落兩幅牆之間嘅虛位，臭都臭撚死

為左安全
叫啲家屬入去監獄住一排先啦
監獄一定冇人衝

住入赤柱監獄啦!最安全

工程巴打

牆吾記得高過1.7m定1.8m 要入積比BD批

睇黎可以1823投訴喎

封路喎，問過路政署未同警署申請左流水紙未
又無安全帽，勞工處做唔做嘢？

學杜生咁講 “以為搵幾條友揸住個walkie當封左路,我報警添呀”

好似AOC 起兩層城牆咁

封行人路向highway申請左未？

感覺到啲狗好撚驚

放啲磚係到比人扔？

睇標題諗起AOC

小柏林圍牆

入面間餐廳冇哂人去幫襯
平時都係靠lunch 賺錢

又用市民錢？

有無bs人 馬上了解下有無問題

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

推到有專人投訴

邊有咁多兵力

.....!

洗唔洗咁早為818準備

潛建，召喚689

岩入行想問minor work係咪要七日通知

反了反了

蟲系擋唔擋到?

暴露地點，
即係好多狗住個頭

禁止出入吖不如😂
有事一定要响門口咩?
唔做仆街嘢咪唔駛心虛囉

由磨沙磚轉石屎磚
嘗試一下階下囚嘅滋味

啲磚好近班暴徒喎，如果冧左咪隨手都係磚，
咁警嫂警仔咪好危險？
請三思啊

好人一生平安，認同請分享

已婚畜牲住 唔會殺錯良民啦

呢排見啲狗出出入入狗屋都係到眼望望
驚死人搞佢咁
抵死啦

政府建築物屬於建築署

潛建？

拆得

直接起個圍牆啦 出面門口賣飛
改個名做青衣動物園就FATFAT

class 1，2 開工前7日內通知，完工後14日內交文件
class 3只需於完工後14日內交文件

（811) 北角小小留意既地方

其實真係冇人會搞佢囉

元朗都有個宿舍

唔罷工就係冇良知黑警
黑狗畜生死三族冇全屍

提供彈藥

隔離有秘道上涌美，再經天橋走去青怡、青衣邨、公園、宏福或長青長康都得 不過都係建議唔好搞，封橋等收皮

好人好者行得正執得正做咩要驚到起牆

Minor works

上BD睇下例

報咗minor work 未先

舉報僭建

屌拆返喇

安全帽都帶番
連登果然好多MON POST狗

幾時起護城河

拆左啦
乜事都冇

屌你老母有牆，仲唔係暴徒？

提提大家：現時香港並沒有就光滋擾訂立法例